【英國】《泰晤士報》《金融時報》拒絕匯豐散戶登報紙

滙豐散戶夾兩萬蚊港紙登英國《泰晤士報》及《金融時報》被拒.

咁少

細細格果d尋人啟示掛

總好過俾佢地柒出國際

有得笑先開心

搵人幫佢地登，香港地區中共政權無視中英聯合聲明，破壞一國兩制，運用境外共產黨組織民建聯等濫用職權教唆散戶政治壓迫私人企業及其商業決定